［男士香水]有噴開香水嘅入黎分享下

就快轉季大家用咩香水
好鐘意Bleu de chanel 隻味

Bleu de chanel
Terre d'Hermes
Mont blanc Emblem
Atelier cologne bois blonds

四支都有，最鍾意最尾果支
可惜last得短，2個幾鐘就玩完，要補噴

CK one是咪gay

Dior Sauvage

paco rabanne invictus

邊到有得買CK ONE?

Burberry Weekend

周街都有

有無男士香水，聞落係甜

好基喎

其中一隻最易買嘅香水黎 卓越個啲都有

想買比個男仔朋友 佢講過話鐘意甜味
其實應該要點簡

Try try The body shop

Budget?

700-1000 應該差唔多

唔好甜味所以唔多熟 等其他巴打介紹下
但jo malone 有幾隻都好正（利申試過only 唔買）
可以去試下

chanel allure homme sport

唔好用，之前貪平買左黎試.好快冇哂味. 想問下邊隻香水會last得耐？

Versace Eros 幾正

下枝會想買bleu de Chanel/sauvage

D&G the one for him

香水人人唔同
香水+體味會散出少少唔同既味
自己試先知

一分錢一分貨
我用過嘅就就man in black 同 bleu 同hugo boss bottle intense 都幾long lasting

前排fb recommend 左間手作香水 好似叫ninetysecond 試過女朋友幾鐘意

Hit咗太多年 係時候要轉下 Dior Perfume Sauvage

Acqua di parma

Paul smith

acqua di gio essenza

Tom Ford
不過好撚貴

用開CK one

唔好買citrus味既香水
兩個鐘就散
木味會last 耐啲

Ck one

jo malone wild bluebell
aesop hwyl

Thanks巴打. 之前落club 出門前噴ck, 搭車再同班friends hea下. 入場前已經冇哂味咁濟

如果去party 其實分裝落個細樽去度補會比較好
咁你想要乜味都得
過一排就入廁所補一野

rich

買啲爽身粉味既比佢

有咩介紹

CK summer

想買ck黑色樽

Ck d香水真係好難聞

Ck狗也不屌

公廁bleu de chanel
不過好撚正

邊種岩20頭噴

davidoff cool water

Penhaligon's 既Quercus
呢隻真係我人生中至愛! 佢係cologne黎!
超級好聞又Last得耐 有冇同好?

另一隻係Versace既Eau Fraiche
最近先岩岩用完一罐, 又要補貨啦..

我平時都係唔買木味，用開dior homme sport extreme 同埋 Boss Bottled

Allure ? 好似好多人用 正唔正

用緊Penhaligon’s 隻Endymion 我覺得好正

爽身粉味試下BVLGARI Petits et Mamans EDT

好也 唔該哂

係，我打錯左 應該係Chanel Allure
正 keep 得耐 同埋我覺得出街同番工都啱用

呢隻我有聞過...都幾岩男仔用...
但我次次都係買Quercus

Issue Miyake

Issey Miyake

之前去試過 隻味有啲似火酒

Voyage d' hermes
不過好似岩冬天噴多啲

jo malone la

識野

John varvatos artisan blu

Versace 條條女都話香

Creed silver mountain water

藥房都有

冬天用Penhaligon's Halfeti

Atelier Cologne 吹奏

best spring/summer scent
而且都幾啱daily use

想試Hermès,last得耐唔耐

有無人用過beckham

推薦Estee Lauder
前日老細訂貨時 送左枝試用裝既男性香水
聞落好舒服 又唔會太淡/太重 超正

岩
巴打噴開邊支?

EDP既話last到差唔多一日
EDT要補噴一次

最愛

用藍色dunhill
絲

有無試過solid cologne

Burberry Brit for man
Tous

Terre d'Hermes Eau Tres Fraiche
Channel Allure Homme Édition Blanche

blanche未聞過

Hikki!!!!!
光妹!!!!!!!

反而鍾意用Tacit
用緊第二支

bleu de chanel

間唔中用Diptyque嘅Tam Dao(EDT)
陣味好木味

宜家主要用Aesop嘅Tacit (EDP)
隻味好清新

有機會想試Byredo嘅sunday cologne

我長用Penhaligon’s 嘅 Sartorial 同 Lothair

買過枝club俾男朋友 好襯佢
成日都j

睇到個post名就想打乞嚏

Dior

無人講Maison Margiela Fragrance

今日用man in black 好似太強

Oolong
Vetiver fatal 兩支都正野

小弟本身個人大汗，個身好易熱，請問有無邊隻香水long lasting, 味道係點唔緊要，最緊要夠持久，麻煩晒

A and F first instinct

仲有支Armani 同Davidoff 放係車到不時之需

任何都得其實, 不過記得買 EDP唔好買EDT

男人老狗中意MIU MIU 紅蓋係咪有問題
但真係好好聞

Jo malone
Lime Basil & MandarinCologne
Blackberry & Bay Cologne
兩隻一齊用

有冇人對BVLGARI MAN Black Cologne EDT 呢隻有興趣。 買錯左 可平放 有意tg:

你地d 小學雞除咗gay 同柒仲識d 乜？

Oolong 之前有諗過買 但因為真係好快無味 所以就算數

凍既天氣用：
thierry mugler - a*men 焦糖咖啡味
rochas - man 無a *men 咁heavy 既咖啡味
l'artisan parfumeur - noire exquis 栗子味 有d 似栗子彈糕

春夏用
adp - mandorlo di sicilia 杏仁/vanilla
miller harris - la feuille 樹葉味 少少甜 好green好fresh 非常啱天氣熱果陣用

啱啱開始接觸香水 想問下通常會喺邊度買

Armand Basi L'eau Pour Homme
Issey Miyake L'eau D'issey
Lanvin Eclat D'arpege

Gucci Guilty

同好！

同好，我用Penhaligon’s 嘅Sartorial, Lothair, 同English Fern

如果入門級嘅話應該買邊集好?

隻

自膠

Comme des Garcon - Wonderwood

小日子 - 我的味道

岩岩search過 呢隻牌子幾吸引 想試試 不過好似好貴下
好似要千幾一枝?

Antonio banderas “ The secret”

係呀，大部分都係千幾一支。如果你唔怕伏，可以係HKTV mall 睇下， 我無試過。

用緊jo乜撚
好撚垃圾

咁都gay咁冇香水唔gay啦

用車牌子會唔會7

俾人吹太大

好野

我用緊CdG 71

去carousell 𥄫𥄫？

今日剛買咗兩枝

想問下有咩香水啱Summer用
聞唔會太族

Chanel sport

lm

想問下Dior sauvage 同Gucci Guilty邊隻好啲？
想要啲斯斯文文個類，平時著開裇衫多。

Gucci Bloom 女人野

追完Post先知原來Bleu de Chanel真係咁公廁, 但我都幾鍾意
除左Bleu de Chanel, 其他自己用開個D好似好少人用
Mr. Burberry
Boss Bottled Tonic
留名睇介紹

BLEU DE CHANEL真係最中意
比2條女分別同我講佢地男朋友都有用

仲有Jo Malone English Oak & Hazelnut 有冇人用過

個人喜歡sauvage
利申有guilty 冇 sauvage

大家平時點買香水？
喺莎莎買過兩枝 但成日人講話唔好喺莎莎買

同問

想問下巴打香港邊到仲有依隻香水買
老公好鍾意但就嚟用完

幾靚 想試

blue touch

有冇師兄可介紹d $500樓下 平平地 唔好太濃，暴好水果味，試過太濃會頭暈

CK Free

好鐘意mont blanc legend spirit

Monc blanc individual 洗衣粉味 香味多，又耐，返工見客都得

卓悅有 blue touch
唔知有無 black

屋企有啦，馬馬地，係zara買支兩百幾仲香仲好聞

penhaligons fans

Lord George
Juniper sling
Lothair

發夢聽講某間公司d貨會擺勁耐，所以先要去專櫃買

轉頭過去睇下先 唔該巴打

真心幾香 當初就係因為依隻香水味先同佢一齊

但我暫時未知買邊隻好 逐個牌子嘅專櫃試咪好麻煩

咁誇，SAVE低搵日試下佢先

想搵d 甜甜地既

女朋友勁鐘意隻味

Dior sav. 同chanel blue個人覺得太濃太甜
可以試下Versace呢隻

而家反而用緊body shop有隻男裝白麝香幾香下

body shop支男裝白麝香好快冇味,
貧尼唯有拎黎噴衣櫃, 但老實講隻味係唔錯

貧尼有Versace 既dylan blue, 都係好快冇味
而且仲好普通, 所以失去信心

可以試白麝香香氛，會last得耐過香水

呢隻好貴，有冇alternative揀

反而想知香港邊到有得賣

MMM the jazz club last得耐唔耐
想試但係個價錢有d貴

3小時左右開始散
但本身好濃味
反而D味散緊D仲正仲自然

係咪得專門店先有得買？

我係大I.T 買
利申前員工

有冇男士香水，個味唔公廁，好淡味要好近先feel到，而且持久嫁？

入左手了

幾錢？

398

thanks

邊度有得買

上網代購

有咩用後感

應該係好重檀香味
陣味太重我用左2年都未用晒

有冇人用過acqua di parma? 想試下藍色地中海條line夏天用

依家用緊Moonshot GD Cushion個隻香水 就用完想轉下
有冇咩推介？想中性啲 唔想陣味太成熟
另外 Jo Malone 想遲下去門市到睇下 唔個岩唔岩我 驚太成熟

公廁香水 不了

除咗ck one ck be，仲有冇其他品牌有差唔多價錢介紹？想買隻濃味比男朋友。

用緊Bleu de chanel EDT, 覺得隻味好聞過EDP同咩天氣都用得, 幾方便
有冇其他介紹?

BTW睇完個POST先知咁多人用

有冇人用過Karl Lagerfeld 個隻香水
周圍都冇得賣

想搵啲好淡味嘅用下，但要last得耐啲嘅
有冇邊隻岩
冇噴開但想試下

夏天用Versace Man Eau Fraiche, 好舒服好清新
但個樣好唔靚

甜味?你男仔朋友食香水架?

Auna Sui Dreams

新入手。

支咩牌子香黎

comme des garcons

巴打呢個係屬於咩味？係淡定濃？last得耐唔耐？

主調係檀香，last 到大半日，放工都仲有餘香，如鍾意 woody 既呢枝算唔錯。

Holister

用緊

Acqua Essenziale Blu

今日新買

分享下咩味

好淡香味
比較係清新啲，唔太講得出咩味，用幾日再答你

有少少西柚味

Dior Sauvage 唔錯, 新EDP更好更斯文D

Bleu 雖然好公厠，但真好聞和女仔都好喜歡

可以試吓YSL L’Homme 係例

Savoy Steam 都唔錯

Trussardi Blue Land

試過
最後買番wonderwood

有冇邊d係持久架

bvlgari

留名，唔想再用ck one

巴打依隻邊度有得買

最右係咪prada

係吖 男裝嘅爽身粉味
不過好濃
噴完要係屋hea一陣先敢出街

wonderwood 都有買過，同 wonderoud 一樣都有沉香，但我就更鍾意後者純粹以沉香作主調，好 j 到爆。

Noir extreme

幾錢 係咪要專門店先有？
聞過，好中意 但見連免稅店都無得賣

Jm 中性

試nectarine blossom honey

Mimosa cardamon

Wood sage

Jo malone有冇介紹

同埋其實試香水點樣先可以試多幾隻

想要咩類型既味？ 我翻jo malone

人地送我都唔太清楚 sorry

有冇人用過呢隻

ermenegildo zegna 支 uomo 都好正
係 hysan 間 dfs 見做緊半價

Voyage d’ hermes parfum
幾樣衰既男仔噴都會加返佢50分

truefitt&hill 1805 好鍾意佢夠清
係last太短

有無人用過Dior homme 既香水 ?

Hermes 海洋味好正

我都用開bleu de chanel

Versace Man Eau Fraiche
條仔噴完會想攬住佢狂聞勁香

香港邊度有得試同埋買呀？

陣味幾清,海洋味,但後勁麻麻,好快冇味

海運有得試同買啊，同埋卓悦都好似有

有無同好用緊tom ford 既grey vetiver？

香水點解要分男女裝，我自問不分男女，鍾意嗰種味價錢啱，當然唔好不知名牌子，就買。不過本身自己大多數買 Tester。

呢枝野幾錢左右
想試下

我一年前買1200左右 喺sogo

求爽身粉味推介

衫都有分男女啦。你唔會expect一陣好girly嘅味喺個男人身上，就好似你唔會expect一條裙喺個男人身上。當然無話唔得嘅。

今日終於的起心肝買左

我係馬莎到買，250 only,但驚隔離位覺得臭，所以噴一下就算
利申：學生

覺得男人用男人香水唔好J

覺得不少女裝香水 係岩男人用
例如：Burberry個D女裝香水

利申： 無J

This is gay

淡淡既佛手柑味真係好正 出全日街都留到

我想知邊隻味會冇咁成熟 類似moonshot 個種
之前買左earl grey 都已經覺得有d 成熟

Atelier cologne係正既但散得快係佢致命弱點，唔襟用

巴打識貨，Diptyque d香水四季萬用咁濟

用緊Diptyque嘅florabellio，係清新同聞落好年輕嘅味道 無記錯係有蘋果木
不過唔係好long lasting

之前去咗Penhaligon睇，聞咗Quercus，幾中意
如果中意呢種味道有冇其他推薦呀

自己用緊narciso rodriquez既blue noir，檀木味過後係冷冰冰既雪松木味，好正

le labo 都好唔錯。

佢隻 34 boulevard saint germain 用過又係返唔到轉頭。

Dior Sauvage而家算唔算公廁 想買

最近想用啲清新系嘅系列
唔知有無好推介

上面巴打講果兩支diptyque，下次去專門店試下先

最近又買咗atelier cologne cedrat enivrant俾男朋友
係青檸味好夏天好好j
我有時自己都噴

Atelier cologne真係好正
我自己都有幾枝
Times square 有個ba幾好

有，開頭好聞但真係好快就無味

HAHA cedrat enivrant 依隻味第一次聞果陣似洗漂精

洗潔精

琴日入手左hugo boss bottled都幾正，蘋果天竺葵好成熟

Diptyque呢期玩玫瑰主題搞到成間舖粉紅色我唔太想入去
相同價位其實byredo都好正，有冇巴打用緊，cedar同rose of no man’s land真係得

入到去速戰速決

Byredo我都係嗅過幾隻，覺得一般般
可能我覺得Diptyque啲EDT已經夠用

相比Byredo啲EDP，覺得有啲貴

唔係好知洗潔精咩味

Rose of no man's land 真係好正
男女都用得
Gipsy water都正

有隻香水我成日都聞到
但又唔知咩名 搵唔到
有冇巴打可以幫下細佬

利申用開bodyshop

成日都聞到姐係公廁

試下ck one, ck be, Dior sauvage, Chanel de bleu

謝巴打
呢幾隻係咪喺sasa果啲都會搵到？

咩味都唔講下點幫你

Sorry 我唔識形容

方向都有掛 濃淡甜etc

係咪麥當勞洗手液
成日聞到

我想問bleu de chanel
有寫eau de toilette同冇寫 ...係咪唔同既？

買左支ZARA MAN BLUE SPIRIT
不過last得唔耐, 幾個鐘左右
不過我體味唔重所以都幾岩我, 木味加少少果香

Gipsy water個種氣息係東歐d，香港用硬係差咁d

講開又講，同一隻香水噴落唔同人嗰度，隻味都會唔同，所以都唔好太介懷係唔係公廁

最近試過giorgio armani acqua di gio
桔味幾正幾fresh,last得又耐

大家點睇呢枝？

唔知有無巴打聞過Kiehls Vetiver and Black tea lotion隻味 好撚正

知咩味既巴打有無推介係類似既香水

好特別 岩岩買左

同好 surprised 成個 post都無人用

呢隻最老土

我覺得成熟得黎唔老

成熟同老土係兩回事喎

呢隻勁多人用

我話既老土係指呢隻款同CK be Ck one冇分別
大路公廁香水 老土

我就係諗住好common, 點知見成個post都有人不停講CK, Chanel, Dior之類, 但無提過佢

呢個真。

評傾好兩極
咁我再試多幾隻先

L'Artisan Parfumeur

強生

用緊Jimmy Choo man ice
好fresh陣味

呢幾枝 comme 浸味都好唔錯。

大家買 Hermès 同 Comme des Garcons 會去邊度買?

想知後者邊度有得試

男人老狗噴乜野香水？

IT 或雲咸街雪廠街 comme 應該有，但價錢係 over 10 算。

你老母係咪仲扎緊腳？

上次去睇好似唔齊味

幾年去雪廠街佢地都 show 唔齊貨，要開口問佢先去倉搵比我。

搵日去試下先
有冇邊幾隻推介下?

近排中意english oak and hazelnut

點睇Miyaki磨沙樽?
男用，我覺得好香

之前用zara 正方柱狀 好那正
但無再出 轉左ck

正就正喇，不過個價唔算抵

Bleu 有edt 同edp
Google edt edp 分別

我都想買支edp bleu de chanel
50ml都好似要一千蚊

Yes

有無巴打有用MAISON FRANCIS KURKDJIAN
試左佢隻Aqua Celestia ，好fresh 好正
但唔平

留名遲啲睇

係咪因為個樽太閪
好似冇乜人用Yves Saint Laurent L'Homme?

有支Libre cologne tonic 但冇咩點用

之前用過Versace Eros eau de toilette呢家轉行用Dior sauvage

以前Le Nuit de L'Homme好似好hit 而家完全冇乜聲氣

同好

Dyptique vetyverio and philoskyos

想試下Acqua Di Parma Colonia Intensa Oud

無花果正唔正？

Bleu EDP 淨係last到兩三個鐘係咪我問題

我都係

Penhaligon’s Opus 1870, 隻味舒服又少人用, 但last 唔耐

用開bvlgari
以前支men in black extreme幾正

Sauvage表現好好多但係我鐘意Bleu多啲

benz

新手想問有冇好介紹？

我學生budget 唔多

google 咗好多味道唔識分

好單純既無花果，前調好清草，葉味幾重
整體感覺一般
vertiver 好好多

你想要濃味果d?
通常都好重woody,amber,vetiver,leather

印度味

Jo malone blackberry & bay

我想要啲清新、精神嘅味道，女仔鍾意嘅

唔好咁大叔

問多題邊到多款揀？thanks

清新d既木質有armani eau de cedre

Dior sauvage

bvlgari man in black

Tom ford noir extreme 都聞過

呢類偏向多重口味d
岩鬼佬/man既人用，

除非你煲老藕，後生女多數唔受落

再warm d既可以試下jm mimosa cardamon

Wood sage sea salt就幾柑桔同musky 呢d都好淡

點解唔親身去試呢

支yuzu上網買？香港唔見有得試

Yes 上網買的。 仲要唔貴 不過個味好快散

citrus好少keep得長 之前聞過Atelier既Clementine California 好清新好夏天 但又好似太gay 想搵隻man少少既citrus fragrance